有無人試過肓楊炎

點攪 好痛

搵巴打絲打幫你做手術

入醫院切左佢完
未爆前可以用抗生素醫

係咪有自殺的念頭

攞枝叉勾佢出黎
然後自己聯針

醫生無比抗生素
佢話無得食藥醫